<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="content_tab_movies">Film</string>
    <string name="content_tab_tvshow">Tayangan TV</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Tayangan TV</string>
    <string name="movies_name">Judul Film</string>
    <string name="movies_description">Deskripsi Film</string>
    <string name="movies_photo">Gambar Film</string>
    <string name="tvshow_name">Judul Tayangan TV</string>
    <string name="tvshow_description">Deskripsi Tayangan TV</string>
    <string name="tvshow_photo">Gambar Tayangan TV</string>
    <string name="change_language_settings">Ubah Bahasa</string>

    <string-array name="data_nama_movie">
        <item>Aquaman</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Fantastic Beasts : The Crimes of Grindelwald</item>
        <item>How To Train Your Dragon : The Hidden World</item>
        <item>Avengers : Infinity War</item>
        <item>Mortal Engines</item>
        <item>Overlord</item>
        <item>Ralph : Breaks The Internet</item>
        <item>Spider-Man : Into The Spider-Verse</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi_movie">
        <item>Setelah menjadi rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon mengambil alih dunia musik ketika mereka membentuk band rock and roll Queen pada tahun 1970.</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>Gellert Grindelwald telah lolos dari hukuman penjara dan mulai mengumpulkan pengikut untuk tujuannya — meninggikan para penyihir di atas semua makhluk non-magis.</item>
        <item>Saat Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless tentang pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi.</item>
        <item>Saat Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap satu sama lain dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang.</item>
        <item>Menjelang D-Day, pasukan terjun payung Amerika turun di belakang garis musuh untuk menembus dinding gereja yang dibentengi dan menghancurkan pemancar radio.</item>
        <item>Orang jahat di video game Ralph dan rekannya yang tidak sesuai Vanellope von Schweetz harus mengambil risiko dengan bepergian ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti untuk menyelamatkan video game Vanellopes, "Sugar Rush."</item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Saat Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seluruh Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_foto_movie">
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_crimes</item>
        <item>@drawable/poster_how_to_train</item>
        <item>@drawable/poster_infinity_war</item>
        <item>@drawable/poster_mortal_engines</item>
        <item>@drawable/poster_overlord</item>
        <item>@drawable/poster_ralph</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_nama_tvshow">
        <item>Arrow</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Iron Fist</item>
        <item>Naruto Shipudden</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>The Simpson</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi_tvshow">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Dahulu di gunung, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang anak aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk Bola Naga mistis membawanya ke rumah Gokus. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh dan mengabulkan keinginannya.</item>
        <item>Lucy adalah gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, ia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.</item>
        <item>Serial animasi Freakin Sweet yang sakit, terpelintir, tidak tepat secara politis, dan menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sambil menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat.</item>
        <item>Drama thriller dan usia dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa saat ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.</item>
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</item>
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Ceritanya berkisar pada Naruto Uzumaki yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Dia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.</item>
        <item>Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Orang-orang Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya.</item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_foto_tvshow">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/poster_supergirl</item>
        <item>@drawable/poster_the_simpson</item>
    </string-array>
</resources>
